勿帶政治入校園？狗官話你聽係笑話

勿帶入就唔撚好開通識啦
Dllm

香島